[Gay Post 39] 貓加熱就等於虎 虎加哥就等於我

我錯了

頭香

Hehe

開錯台 我才不會露出胸部呢

腸仔包呢 歪巴BB 召喚

胸部呀

又錯

7.7

To 貓貓

同我 2:2

一陣見到買

露出腿部白滑

飲住m記味精龍蝦湯再睇住trivago個仔仔用半鹹淡嘅廣東話同我講野 好有風味

食喵晚餐

m記

好在我得一次柒

哼

藍色！

Trivago 仔仔

紅色是野性mode

好想去糖水鋪食雪糕

好正

其實香港有邊間糖水舖唔太劣

好想比佢老強

Jo malone 6折
Chanel 半價

破產喇

冇 純粹想食

其實食黎食去都係果幾樣嘢

想結埋婚
日日滾床單都得

jo malone平時太貴了又淡味
快d入手了當

有冇邊間芋圓好食

糖水鋪食雪糕

點睇都似係花心男

好靚仔好charm charm

有香蕉船

「寶貝，我的屌能頂到你的心窩」

有冇人要頂下我個心窩

香蕉船
整到厭

拳頭要唔要

好凍呀

我呢邊仲要好大風

龍珠超愈睇愈悶拖得好勁

您幾時頂我個ggc啊

今日剩係著左件hoodie
凍到

i am cuming

快d啦。。。。
我唔得啦。。。
入啦

求現場直播

有無人掛住我

無言的侵侵侵

蟲蟲做緊乜

無

蟲b

你走開

等緊聽朝俾雀仔食

咩巴

現充

點知雀仔唔知醒

等左廿幾年
仲耐過滾球獸等太一

唔搵我

又或者從來都無所謂既雀仔

原來有預留條線俾我 ？

我tg有名你叫

我d同事話jo malone long lasting
決定入兩支

叫親patrick都唔差

lan

最鐘意男仔著hoodie

跳舞既多數都正

減肥又失敗

毒撚先著

一個名會令個人氣質直線上升

毒毒地先正 可以比我點玩都得

以為唔夠膽反抗 點知比人禁返低

蟲蟲快d去馬

婦科檢查

我唔係毒毒地 係劇毒 所以佢唔岩der

大毒撚在此
禁低我啦

深入檢查

山埃當飯食既劇毒人撚係呢到

Ok

你太高

唔得.. 唔好.. 唔可以整我後面..

你自己行埋一邊去小矮人國玩喇

你想做咩.. 阿.. 唔奶得阿..

不嬲都唔要你

綁起 , 摑落去摑到收聲為止 , 塞拳頭

黑洞

我都睇你唔到

流血咁點

d血整污糟哂 , 踢返幾腳洩憤
解返d繩 , 留兩舊水俾你自己買膠布

din jävla galen pojkvän sade han vill sätta sin hand i min röv. han är galen. hjälp mig!

笑死

？

你睇下我會唔會塞返副麻雀入你屎眼

話說今日interview做test個陣 有個男同事入黎同我講完細節之後 好sweet咁叫我加油

snälla hjälp! Jag är PewDiePie fans.

Chanel 邊到半價

禁低再調教 , 搵虅條打紅佢
放d夾上去扯出黎

真係驚佢睇到d字

你咁細點 我係你就唔會ff

屌原來係咁

唔知藍生個d試過咁玩未
第時有錢都試下

igår kväll var jävla häftigt. Jag kan inte glömma din snäva häck. är du ledig imorgon? denna gång jag vill cum i arslet.

呢個好有難度下

用手機上 , 問題解決

狗鐵好小家

好賤

無鬼用

垃圾港鐵
（每人都迫住要搭

垃圾jr

抱抱

黎黎

要比錢架

侵侵喎
抵俾啦

人地咁高人工 唔志在你果少少

對唔住 窮人有無discount

好悶呀自己一個係屋企

搵男朋友仔？？

要幾錢
[black]好想比侵侵騎 玩到佢鬆哂合唔埋再中岀 睇住d精流岀黎 再用返d精當ky 屌到侵侵射唔岀為止[/black]

佢未返屋企呀 ot緊

住同一個屋企？

好有畫面

是呀

毒撚表示羨慕

原來宜家興咁樣食

無咩好羨慕姐
你呢 做緊咩 搵野傾下

mon 緊post咋
你bf大過你？

聽日要返工 明明就放假

食左飯喇？
我大一年呀 不過佢早讀完書姐

[男男] 你們覺得玩弄敏感型怎麼樣？

食左喇 呢幾日都食得好fatfat
夢想既同居生活
侵侵有同鄉了

俾錢就得

廿蚊 係咪一定要比你bf屌

我好餓
同居左好耐喇

我連bf都未有
廢青繼續ff下算

遲下就有

歲月唔會等我
好驚自己一個好快咁老落去

有人同居都餓

你幾歲

薄荷豬幾大

無食dinner

23

無食dinner[/quote]
以為另一種餓 , 冇野了

hehe

jo malone 都叫long last

以為另一種餓 , 冇野了[/quote]

都餓既其實哈哈

我地有好多共通點
我20 , 又係同居

智慧齒個位開始會痛
月尾先有得睇牙...
幾時先剝到

我20同佢同居囉 三年幾喇

月尾

我都唔知肯唔肯即刻同我剝埋
（想剝又淆

雖然on9 但左邊個男仔幾好j

用住李司得林消炎頂住當先

牙肉無腫
但爆緊出黎d牙肉會痛咁

18同居 , 兩年幾 , 真係好似

有無後悔

有時後悔係因為屋企 , 有時係俾bf激嬲
但整體其實幾好

幾好就好了
你屋企人知你地啲野架？

睇完戲上下水先
笑到肚痛

老豆係小學就同啊媽離左婚 ,
一年得三四個電話一兩餐飯 , 唔知
啊媽就覺得我有經濟能力之後先俾佢知 ,
即係個家庭關係只係因為錢而維繫 , 嬲
嘈多兩嘈我索性走人

本身諗住係bf度住一陣 , 之後住hall
不過一住住左咁耐

睇咩? 肖友懷?

唔知 佢地話噴衫 我無用過

生化

Oh sorry to hear that
但都幾好啦 有男友錫

上水
好攰

做完愛喇？

一上水就串我
哪有愛俾我做

新人留名

我諗好 , 如果我出黎做 , d肉金會捐出去做慈善
20點夠

連侵侵都放負

214有人陪
我真係恭喜你啊

一開始好期待好興奮 , 以為有新生活
原來只係另一種生活方式

唔負啦 講下d歷史姐

啱
同老豆去日本

岩呀 我明

我都想去日本

睇黎依度得你明同居既野

我真係好開心
我係tamama二等兵

我曾經都有諗過自己係咪做錯決定
不過當然啦 我好愛佢既
只係有時諗返轉頭 會覺得自己係咪太衝動

我去摸女人

溝死女喇

出黎住個決定就冇錯既 , 就算唔同居都住hall架啦
不過離開屋企就係衝動左 , 而加救唔到 , 同埋會冇左好多人脈資本
而且諗返轉頭係覺得個時咁做其實好危險 ,
萬一俾佢趕走就要訓街
但我幾欣賞自己當年有膽咁做 而加一定唔敢

我本身都住hall架 為左同佢住我先quit
我係戀愛大過天既人 為左拍拖我忽略左好多野
如果唔係識到佢 我諗我呢加都唔會係香港發展
不過都覺得當時既衝動/決定係好勇敢 好青春
岩岩讀完中學就走出黎 係好自由 但同時多左好多責任

個期最熱戀緊 , 沖昏頭腦
竟然簡哲學黎讀 , 又走去同居
我反而係佢為左我 , 唔跟屋企人走繼續留係香港
冇錯呀 , 的確係好勇敢 好青春
但同香港同齡既人比 , 係多左好多責任
由以前食m記都係叫菲傭姐姐幫我去買 , 到而加洗衫煮飯做哂
唔係辛苦 , 而係克服既過程真係要花好多心機

點解係佢?

花花做乜?

可惜唔知我個個感唔感受到我對佢既付出
我完全無要佢擔心過呢加既生活 佢想去邊我都同佢去 有時要捱既都令願自己捱
曾經因為放棄左去外國exchange既機會 比屋企人嘈餐慒

應該唔會感受唔到既 唔信
應該係唔識表達 , 唔知道應該點樣回應你既付出架姐

無所謂啦 我鐘意佢就得

我咁qq所以先係二等兵

好啦 不過不滿千祈唔好積

細個鍾意kululu ku~ku~ku~

Ok la haha
仲唔訓？

鍾意kululu既細路大左都唔會正常

睇埋神盾局訓了

我都係鐘意kululu

晚安

最鍾意冬樹
有無佢嘅h漫？

咁鍾意dororo 咁點

邊緣人

神盾局你都睇得落？

薄荷小豬

正太控千萬不要follow ea_eran
要block

睇左第一集棄左

便便

救命痾左3次

少事啦

柯落我個口ok?

又岩喎

食左藥未

奧村巴嘅聖物

好好j啊 喵喵張新相

Jed thx

多謝你地同我傾計
禾好難得咁開針

@貓貓

靜

靜啦

?

假相狗向您說早抖

咩鬼

good bye world

やめで！！

爆瘡

係日本好少會爆

冇時間食早餐
個胃痛到仆街

好凍
大家着多啲衫

所以呢

返香港就gg

呢排訓極都唔夠咁

飲茗茶提神

新相無咁cute

個個自私睇

同居過半年 頂唔順返咗自己hall

我尋晚經咗兩間 念咗咒語
表示冇人落珍珠

我都係

要係耳邊落先有神奇效果

瞓唔定時係會咁的

頭髮太長 成面都係頭髮

十面埋伏過 孤單感更赤裸

拉大塊面 或者去僭下巴仔

豺狼誠心禱告 難道並沒企圖

因…你…！

呢個世界邊有咁多靚仔

貓仔已走堂 有事燒紙

又有新相

返十半 十一點先開商場 唔食早餐點得

朗豪?

尋晚食完爆谷今日就唔舒服

咩唔舒服

唔多舒服
我都走堂

比你發現左

渣

朗豪好多人啪啪啪同偷拍
釘少小心

我去開殘廁 最近

筆記)

頭痛

朗豪坊咁大你地唔會知我係[black]邊 貓巴應該知不過[/black]

以前個位？

係 返一日之麻

通都係衫㗎啦

好悶 好耐無打九方 無左d muscle memory gg

日日扮工

1

2

3

4

5

6

您講11點開 即刻知

7

頂你 你有返過咩

好似split咁 , 捉返去密室
拳頭

個個有得坐我又無得坐 好撚慘

我今晚睇唔好spoil 我今晚睇

放飯

返過 煩到死

Btw 邊有咁易比人拳到 我一野就夾爆你拳頭

起身

老西Jessica

起身即刻打個靚J

what?

琴晚打了

依排唔知做乜9平時唔會鼻敏感 但係依幾日就有少少

個場有個好撚煩既老女人睇 叫Jessica

可以再打 訓左成晚都回哂氣喇

我想修眉 我想剪頭髮 幾時先可以放假

我另外個同事仲要三點先返工 悶死本寶寶了

突然好多野做 想死

每日一j 是基本

無哂人 貓巴又去左露J

j完就要趕出門口

早知早d可以同同學食飯

我琴日著左勁多衫 放工因為漏左銀包 行到一半又要返轉頭 搞到身水身汗 但係之後去食飯 有人話我隻香水好香 明明我就無噴香水琴日 一定係體香黎

又話唔J 最後都係J左

好咸濕 人仔細細

梗係玩到鬆哂先拳啦

咁易比你玩得鬆咩

開工喇咩

執完嘢

執左幾多劑?

尋日一次啫

好爽咁wo

未呀 忙其他野
忙學校 忙interview

醫生見到我一入到去就講 又係你啊
咁串ge

仲in緊其他？
你用學校career center嗰啲？

又去呃假紙

想去痴玻璃mon貼
有無邊度推介？

上水 打機先

淘寶買完自己痴

趕住要
依排無fd淘

有啲係學校 有啲自己搵
係之前搵落 突然一大堆interview invitation 有幾間係大公司黎 所以都想in埋先 但勁多準備功夫要做 好似exam咁

廢青未揾工

好憎佢地問點解揀我地公司
因為我冇第度有得in呀屌你

搵啦 過完年多工請人 不過我之前send太多 呢加攞黎搞 仲要準備in master

摘了他 那管他種在誰的家

貪新鮮有如 娃娃愛天下~~~~~

出現了

I love TT
Just like TT

好想瘋狂鳩嗌啊

無聲吶喊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

好悶啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

為何不知我的心
太過份 太過份

岩岩玩game比人估我最想整容整d到
d人話腳

洗衫係褲袋發現5舊，充公做家用

我前日比人洗埋個尿袋

有唔舒服ge

我之前洗耳機

陣間去睇肖友懷

搞錯啊，你地唔check 架咩

未訓醒

我都洗過 但冇壞

食完藥勁好訓
我又要訓啦

我隻525洗過兩次

耳機洗唔壞架喎 我都試過幾次
開埋乾衣機都冇事

滿滿的惡意
咁你自己答案？

成日比人洗耳機

要整梗係整到好似h _ ihe _ style 咁
[black]咁娜型d人都搶住要[/black]

??

是咪好悶

當然

너랑 이야기 하고싶은일이 있습니다.
연락좀 주세요

咩料

臭喵夜ｄ見

why?

歡迎黎到釘環少年問答區

請出題

喵

今天的你過得好嗎? 此刻感到幸福嗎?

今日的我過得很好 雖然仆街包租婆要我放假返工 但係今晚有人陪我睇戲

Next

有冇鍾意過直仔

中學既時候有 之後直接對直男無感覺

有冇向佢表白

唔記得左 應該無

好悶 上堂唔上得post

生病ge朋友

yo 放學

總有一日我會走去學韓文
但好冇用嘅感覺

係幾無用
學日文好過

利申 topik 4級

然後我用左兩分鐘碌落去
開左個po就又要用多兩分鐘碌

做乜鳩

我以為個app壞撚咗

沒有人做乜鳩

有喵問題

上面釘少洗板

係咩

好悶啊

same

你威

我好像明白了什麼

小妹乃係日本偶像，你問我答

貴庚？

遇過精液手?

今晚你都得？

80

小妹咁青春，邊似80

自己嗰對算唔算

握過啦
條友似叫熊本蟲

熊本精蟲

假相喵

又假

渣架

貓貓

您放左工啦咩咁得閒

虎哥

花生bb

愛你地

幾時俾我啊

上星期就腸胃炎氣管炎，家陣就喉嚨發炎失埋聲，我到底有冇抵抗力

打完機

準備食飯 廢青生活

take care 有無睇醫生

歪哥哥

食飯喎健康人生

蕩婦
有新哥哥就唔要我依個舊哥哥

共勉g

腸胃炎後兩星期食清淡啲
喉嚨炎期間唔好食酸嘢，保持口腔清潔， 用漱口水(不含酒精成份)/ 鹽水 會舒服好多
買粒薄荷糖 含 吓都會舒服好多(要無糖)
有冇睇醫生

聽我解釋先啦…咁多位哥哥…

算啦

點解……

周圍都有契哥

花生

沖你呢句 我唔食

Hi 契弟

昨日我買左少少花生 今朝起身就有半粒花生甩左殼係床到 我係咪做錯左d野

聽我講先啦…

句野係咪有意思

花生裸體

要幸福啊

哥哥

想睇你裸體

我排住隊先

做咩做返男人

唔係男人咁係咩

大家係想睇貓巴你

你呢下過份ff

我真係買左要去殼 吞得洛肚既花生打機食

平時得我同你紅字嘛

呢到係咪要分返10 藍1紅0

咁10點算

單日紅雙日藍 星期日隨心

btw 明明我好似好耐無聊你傾計

錫啖先

好攰 身心都係

？？？

食嘅時候有冇諗起我

貓巴

樹洞here

我唔係食緊你咩

喂！

花生bb好惡

如果唔惡 你點會聽話

跪低 你一官半職都無

猛一

我知錯啦

在我主人面前 全部都係0

主子發話 話要罰你3日無得睇佢個樣

冤枉呀 要求平反

太遲啦 呢到貓權當道 除非貓貓發話

貓貓大人

佢家陣唔係到 由剷屎官話事

@侵侵
到底呢啲算唔算極權

唔駛算唔算 直頭係

成班淫零扮猛一

唔駛扮 我本身係

好過份 欺壓人民

錯 係花生

要主子用肉球打你50大板

叫貓貓隻主子肉球打你

何廣沛

對號

佢地成日櫃頂跳洛我到

男友要OT 又唔知佢幾點先收工 唔知洗唔洗等佢食飯
但又廢事問佢 好似吹佢比壓力佢咁
但我又好攰好無精神 想食完野休息下

：受死啦奴才！貓貓重擊！

問佢囉

六點幾個陣問左佢洗唔洗OT 佢話好多野做要OT 咁我廢事呢加又問好似好煩咁

再唔係食下野頂住先囉
豪大大雞巴

係學校呀 那有雞巴食
呢加捱緊眼訓睇住readings等

咁幫你唔到
你係你個頭我就黎揾你

黃智賢
江美儀

ari係禾錯
係禾唔記得覆梨

訓著左
搭車返屋企先再算喇
男友呢加份工成日都要ot閒閒地都十點幾十一點 然後我返學返工又好早出門口 雖然一齊住 但最近真係好少一齊相處

空氣成日放飛機

冇放me

搵佢飲酒都甩我底
仲有無酒腳呀

我明 上年我都係咁

介蒲 唔大時大節一般都唔蒲

我月底返香港搵你兩個啦

佢呢份工都至少做多一年半載
我之後返工都會再忙啲 如果報埋master就更加柯屎都無時間 但我都好想多啲時間同佢一齊
其實前排有人撩 曾經有一秒鐘出現歪念 但最後都無

你係空氣？

你會唔會醉架

專一都是好孩子
有ｄ人一有人撩就貪新忘舊

空氣叫咩奥村咩

空氣會睇住me ga la

條友我一直都覺得幾正架 又淫賤
不過拍緊拖就真係做唔出
但係呢加生活真係好枯燥乏味

下次見到佢屌柒佢先 約左兩三次喇都飲唔成

好sweet

咁好正常姐
拍拖唔係成日有新鮮感ge
但冇新鮮感就飛左人真係好仆街

同是天涯淪落人
好似係

等我返嚟再約啦

除非佢偷食 如果唔係都應該有排拍
已經諗住買樓同佢一齊住好啲了 養隻哥基柴犬

佢拍拖未

我都無蒲好耐 係間唔中出黎飲下酒咁

未

對上一次係聖誕比個frd拉出去

其實蒲開果班 除左出名果堆之外都好多收左山啦

岩架喇 拍左拖更加約唔到

我同自己同學朋友出去飲野多咋
我識好少gay fd 一隻手數得晒

太平洋果堆?

諗起以前班同學 話想試下去蒲話有個場幾出名咁
一睇 太平洋 屌左出聲

好過分

係咪要屌柒佢
預埋我

嘩何廣沛著校服

日本嘅校園欺凌真係好恐怖

唔知咩黎 gay既fd 一個中同 當年佢同我表白所以知道左佢係 大學同學兩個 另一個就係空氣喇
好少特登去接觸gay/搵gay黎識

周街都係 出名又悶又無野玩既酒吧

私交

你又岩？

可以本身識既

佢呢加dedicate係校園生活 都無時間食仔啦

要食就一定有ge好似

哦 長知識
我通常都係係灣仔中環/tst d清吧飲野多

佢唔得閒上水
瘋狂講佢壞話先

咁岩識到姐 有時啲拍拖野 同自己本身啲fd傾唔方便嘛

咁可能無人食佢掛

我叫佢上水先
等睇佢屌9你
一路好走

有就有ge
但佢又唔中意姐

清吧個氣氛其實我一般地好
成班朋友想吹下水就會去
[black]都好難會飲醉既…[/black]

買飯食先

搵日係你面前醉

不過以前好痴線…去玩去到好似打卡咁
潛左水就無朋友搵我飲lu除左節日

食喵

吉野家咋

自從我係元朗搵到間好食好多既牛肉飯之後 就無再食吉野家

慘
駛唔駛買定俾佢

我買左個飯去佢公司比佢 之後我先自己買返屋企食

今日冇人上水

已經唔想諗食咩 一支公求其食啲垃圾咪算

悶

垃圾無益
雖然我都係食川味

駛唔駛好到咁

Me 是活躍會員

好懷念細個完全唔怕悶 自己一個都冇咩所謂
宜家好似慣左有人陪咁

難得喎

我相反 由細到大都怕悶
細個多活動 大左就反而潛哂水

我明
我地召喚峽谷見

中五之前我同同學出街唔超過10次

when

暗串me

now
因為我唔想做功課

大家都潛水 咁我去打劫銀行同偷野先

成日同老母一齊出街飲茶痴mon貼買餸煮飯你都要屈我現充

c u later

攰呀 事但啦

事實 唔洗諗

佢個邊啲食店關晒門

毒零

孝子 加分

無錯
我好愛我老母

冇人要ge毒零

tamama

唔知有冇得做兵長呢

波蘭侵侵花生蟲蟲佢地會唔會有生命危險

無
因為已經被我收曬做性奴
你要唔要？

悶啊～～

招fd子同我傾計

來吧來吧

5連

上水

@山田's fd

金啦 哇啦哇啦

返一陣學 返到屋企已經眼訓
青春不再

so true

今日聽到我個fd 突然爆句我個年代係聽wonder girl
突感唏噓

咁您年代係咩

咪同我個fd 同年代

我好似聽到天神們喺度傾計

天神開緊party 跟住有粒金莎跌落凡間

其實 我都有聽下專屎嘅

又俾屋企鬧交嘈醒

當風箏遇上風 即使快樂的痛
仍能乘著狂風 天空中愛得英勇

當屎坑遇上屎 即使搏命沖廁

一早應該離婚啦
都唔知等咩

點解公司爺爺唔係真係我爺爺

老豆對你哋好差?

雖然係家事 但都好想呻下
當年夾埋佢老母呃我老母同佢結婚
點解要呃我就唔講
老母生左賊船到宜家都甩唔到身
由細到大周不時已經會發神經打老婆
煙酒癮極重 洗費大到係自己搵份人工都唔夠cover
到近排仲要變本家厲工都唔番

呻咁多算喇
其實好羨慕人家有個完滿既屋企
係fd 面前亦都唔敢講咁多自己屋企既事

對唔住蟲蟲

啪

冇

係地鐘意咪講
我地一定十卜u

講出黎會感覺好多 , 而且依度同現實區隔

比啲心機 帶媽媽走

有

好撚想喊 但男人老狗

帶住佢就一世...
我仲想有自己既生活

唔好理咁多性別定型d父權野啦
想喊就喊想講就講

男人哭吧不是罪

安慰蟲蟲大集會到場成員
1）山田菜々美

想辦法安置好佢姐 , 唔一定要一齊生活既

2 ) XavierDolan

呀媽就無得計啦 要有自己既生活點都可以搵到既

細個喊太多
結果一路俾人教到唔可以咁易喊

仲有一年先畢業...
係搬出黎住既條數又唔同計法..

大人教唔一定岩既

3 ) 可愛的花生BB小豬豬

好多時都會介意d 野講左出黎唔知人地之後點睇我
所以好多時d fd 覺得我求遠無野煩好開心咁 但同時我又收埋好多野係無講出黎

知唔知醜

我都係 所以有時咪上連登放負

一步一步黎

自卑是不行的哦

利申：被人校園欺凌，自卑過

咩事呀

你咁惡都有人蝦你

佢話自己可愛

但唔到我唔自卑
當compare 自己同人地既時候 發現到大家既差別
真係覺得自己低一層 or even more

例如呢

係出身之前都無辦法..
而呀細妹出左身 有能力帶老母走先 可惜佢可以做到仲不聞不問過我 枉老母由細到大都錫佢多d

小學校園欺凌算唔算 ?

好多人會因為自卑所以自大
但其實咁樣，會傷害到身邊重視你嘅人，同時亦都會令人討厭你
至於如何走出自卑，就等下節同大家一齊討論

咁可能佢都細 佢淨係覺得好煩唔想理 都理解既
一係搵呀妹傾 一係就顧掂你自己同呀媽就夠

所以最令你難過既地方 , 其實係因為你對媽媽既苦況無能為力?

係屋企方面已經好多野
唔好話離地同d 有錢佬去比
單係朋友圈 聽到佢地講一家人會去邊度玩邊度旅行
我已經唔會搭到嘴

同我一樣 一喊就俾人話無用
連情緒都唔畀發洩

唔知

花生不知幾可愛

其一
其二係對住條仆街真係好撚燥

我曾經都有抱過過做bystander 既心態諗住住到畢業就走
但就算我走都想confirm 老母過得ok 先走得安落

我曾經都自卑過 或者未去自卑既 但有段時間會成日拎自己同人比較 可能個陣青春期啦
會成日覺得點解好既野往往係人地唔係自己 會覺得佢地先係主角 我呢啲人永遠無人重視架啦
不過大大下 開始獨立 思想開始變
自己為左自己而努力 去改變 要接受自己就係你自己
學識唔再比較既同時 更加知道點解去欣賞人欣賞自己 你有你既能力 你要相信你自己先可以改變到 淨係識比較識收埋唔開心 只係個無底深潭黎

佢既態度係當屋企係廉價宿咁住
周不時帶同時黎圍威喂過夜

不如講下點樣為之"過得ok"

其實你係咪介意 你係咪想你都可以好似佢地咁? 如果唔係既話你應該唔會去介懷

sorry我咁醜

比波蘭仔講中今日朗豪真係有搞野有偷拍

咁就理9佢啦 睇掂你自己同媽媽就夠
畢完業 搵份工捱下 會有好轉架喇 信我

花生好噁心 , 例如佢玩尿道
但噁心得黎唔討厭 , 因為花生可愛

至少唔洗訓教都提心吊膽 出門口唔會驚番到屋企有咩唔見左

結論 花生好噁心

臨訓先放呢啲野上黎

可能就係波蘭...

結論 花生好噁心同可愛

論點一 玩尿道
論點二 嘔心得嚟唔討厭， 雖然唔令人討厭但係很噁心

我真係聰明伶俐

好在我去殘廁

be honest
係
由細細個果陣已經sense 到自己屋企同人地唔同
唔係好似教科書度所講既開心家庭
我唔係求屋企人會俾到咩錢我或者帶到我去邊度玩
我只係想要個工常既屋企

希望唔好笑我離地
有冇諗過揸正黎做 , 偷野就報警咁 ?

行業就定左架啦..
希望一grad 順利有人請

波蘭仔應該fit好多

有
但無一次係老母夠膽報 or even 我電話都拎埋佢叫我唔好

加上細妹係慈母 佢都唔出聲出手 我仲炆

大波

下次你放財物係屋企 ,由你報咪得
畢竟你唔對佢狠心就係對媽媽狠心

正常本來就係一樣奢侈品
現實邊有得你想咁理想
雖然我呀爸呀媽未至於話會打大交嘈大交 但其實我屋企都有唔正常既地方 一樣唔係啲咩開心家庭
但無野架 都係要做人架啦 我有時間咪去陪下呀媽 平時咪努力啲 得閒買下野比佢咁 就算比唔到完全既開心佢 比少少開心佢都好呀
有啲野改變唔到既就唔好去諗 反正強求唔到 不如放眼現在

得既

畢竟d 財物係老母既 d 野俾人偷左佢要唔報警我都無辦法
無架喇 老母果d除左銀行保險箱都偷得七七八八
就算我地出世d 親戚送d金器話for 將來結婚用既都俾佢拎晒去金舖當
宜家我既胃佢就唔會夠膽 因為係我一定唔會手軟

現實一如以往唔會俾我過得咁順利..

我指係屬於你既財物

佢知係我既野唔會去攪
而錢... 我唔捨得拎去餵狗..
就算為報警都唔會拎得番
番工辛落賺番黎

既然冇其他辦法 , 即係成件事係取決於你媽媽既意願
而佢選擇同依個男人繼續一齊 , 咁你唯有尊重佢自由
旁觀者只能嘗試去接受 , 依個係佢個人意志自願作出既選擇

潛喇
多謝各位俾我洗左陣版

侵侵 i love u

冷靜下好啦蟲蟲

is true

true

前日的

點蟲蟲熱線: pm me
小至日常大至家庭都能一一聽您傾訴

沖涼啦你

波蘭唔係前日被入侵咩? 咪岩囉

有無男朋友提供先

我唔係咁囉
特登上水回

你地又亂講啲乜呀？

我真係有野問你

要我上水 佢地想死～

您嘅話就係到問啦

同埋我盡量唔去朗豪廁所嘅

いやだ！
可唔可以問人拎你contact

for what

點解我去左咁次5、6樓都無野睇

唔係話lego 個層個廁所咩

私人野想問你

吓。。。

頂樓?

有人約炮

好似係
不過之前tumblr 見過其他層都有偷拍

如果想問喵喵問題可以pm我
我將問題過濾後就會轉交比喵喵

by 喵喵歌迷會會長

要飲茶就搵我啦

by 斟茶遞水部 總司令
花生B

唔見你叫我pm 你

再潛

聽朝一齊去飲茶，
就你去你屋企附近

。

屌

10

9

8

yeah

仲唔訓

夢遊緊

同me傾計ing

bye

訓唔着ge朋友

根本未試過去訓既朋友

繼續

Here
睇緊concert wwww
我楓美如畫 wwwwwww

紮醒瞓唔返

花花咁夜都唔訓

呃……唔好意思 你係超級舊人但長潛 新人 定改左名

依家仲未訓

算新掛 都係R下水吹啫

毒

我比主人霸左床

隨便R

今晚深夜咁多人

大家唔駛返早咩

其實我日日都 3-5點訓 只係見人潛哂我都潛

我係灰撚一條
希望唔會影響到你地啦

你好

你好
新人係唔係要報stat

瞓了
各位都早啲啦

呢到好多人都好灰 同時都好多樹洞
只要係gay巴就得啦[black]我係其中一個樹洞[/black]

今日先有巴打share唔開心嘅事
雖然唔會話實際上幫到d咩
但講左出黎，個心都會舒服d（好似係

おやすみ

不嬲定位屬性都係 四眼，廢柴，毒

呢到唔係孖t

我係bi巴
最近失戀呀

講過好多次 個人都係down機緊

識個新既

其實肯講就肯聽架喇

我也想哭你今天知道嗎

今天性致勃勃

矛盾只因深愛著
你知嗎？

來一發吧

係囉 呢度好多人求pm 㗎

早晨

嗨嗨
啲人未醒 好驚

驚咩

回音大

驚佢地唔醒 ？

今朝出門覺得寒

講完之後都覺得好挑逗
其實我唔係邀請緊佢

你變了

想來幾發

你覺得我應該係咩人

想讀咩master?

你話你自己係青泉麻

對 that' me

仲未消到腫 我d辛苦 我想落床痾尿

Hku 有個類似 big data analysis in business management 可能會考慮

放血

係興趣定想做big data相關嘅工

Saivian

興趣就無好大既 但唔抗拒囉 本身都有讀過啲data mining既野 而big data其實都愈黎愈熱

都未決定既 我之後都可能走actuarial既方向 或者會揀其他
當然錢呀時間都要考慮

對工作呢樣野無乜興趣 興趣係扑野 去旅行 hea

對工作有興趣既應該用聖水淋你…
[black]挑戰下一夜七次同一次七夜吧少年[/black]

早安

早安貓巴

終於可以晏返
感到恩惠

情人們一呼一吸相愛到底
結局或同樣

只要你想 每一日都係dayoff

然後下年見

on9 36小時首主題?唔太記得

無事既 我係人版成日走堂一樣過

彈爛啲罅彈爛啲罅彈

為何痾屎~~~

歪叔

叔

好靜

yes

好凍

我有-2度

香港係濕…

食完lunch 比人包
感到欣慰

大家樂好難食

有無人試過帶cock ring

而家落雨又落雪

清泉。。。。
mola

頭痛仲要聽ontology野 , 不如一槍打死我

花花 捱到嗎

GG....

僅餘本清泉存活

上水
死啦我覺得自己好花心添

召喚李嘉欣

唉食個lunch就做藍生咩
出事架嘛

今次係邊個

你地

詳情

我不行了
唔想出外面

其實食咗乜

你本來就唔是清泉

開暖氣
洗頭

花心會落地獄

花心大蘿蔔

豉椒排骨飯

何方妖孽
竟敢意圖毀我清譽

仲要俾我…

既然落雪
係時候要唱返首花無雪

為何你令我活到仲夏仍像初冬
別了伊豆後患無窮
沒有膽一個到東京這麼凍
令我知道我太愛被抱擁
以後也害怕獨自凝望天空
被你拋下是極難融的痛
面對花開似雪一般冰凍

皇天擊殺！
點叫花心先

咁有ｄ人應該永不超生

今晚你仆街啦

我係清泉

本宮乃清泉派
慕容花花是也

係架 花心既人唔會得到幸福

我先係

我地都係

大膽妖孽

如何能捱到眼睛滴水即成冰
凍結血肉無能力反應
然而難等到赤地飛霜
天想我學會去順應 應心領
我沒有在雪上期待炭 多高興

我哋兩個

十分同意
恭喜玩家獲得十八層地獄入場券

教你點取暖都想troll我

好憎洗頭

竟敢試圖或意圖毀壞姐姐清譽？
可知罪否？
不知者可不會無罪

快感 新鮮感 係短暫既
真係既幸福係長久的

作感冒咁

打針

好鐘意

patpat打針

咳 頭痛 頭暈 眼重

頭痛到好想喊

葡萄

各有著新貴 誰炫耀身世
誰曾拋下我 確信非我問題

失心瘋
等本宮帶你見神醫

想試下知道什麼是幸福
幸福到底是何物

唔多識答
人人唔一樣ge

可以喺度放低個當喊咗

星期六去睇格雷2

Differ from everyone la
You'll get what it's like once you meet

我都想呀

嬲

我都想去睇
但格雷1睇到要打J
我驚2都忍唔住

睇完1個晚 即刻同男友玩衣架 蒙眼

上次睇完飛的返屋企啪
聽講之前話出重金要男主正面全裸 , 唔知有冇傾得成

賽後感？

爽呀 好high 想再黎

jamie

Jamie Dornan won't do full frontal nudity in 'Fifty Shades' sequel

閉嘴
大膽妖孽
竟敢褻瀆本宮
來人 將此大膽無禮之人還押至 尿道殿

想14號同佢睇 但驚佢又ot 飛都唔敢買住

14號食完飯返屋企飲酒算

第二日又係平日 要返工返學 都做唔到啲乜

第一次無架wo
我仲係咁pause揾都揾唔到

冇錯

又洗又吹 好煩

第1集係冇 , 本來話第2集想搵佢全裸
不過上面沒有人貼左出黎 , 都係冇

有人話蒙左眼會淫好多

但係好舒服

Saddddddddddd
佢真係好正
唯有期待第三集

淫呀 成件事都好淫
入緊都要我比隻手指佢含

沖涼洗頭簡直係人生一大樂事

我個人攰，等陣飲支葡萄適先

Well 沖完涼懶到全裸訓係沙發 隻狗就坐係我心口

冬天沖熱水涼好正

之後屙屎

等陣到你感冒呀
不過冇全裸圖

柯係個口到

我岩先痾完 我隻狗剩係會係尿片痾

頭目好似之前無咁撚變態

係ge

教育